車路士

張圖真係好柒

米笑
拉

有乜咁柒？
一字排開 你有無啊？

一字排開

傻仔
我地Dias Torres Ake Stevenokic 一字排開

樓主咁能串？